和你塞1週年 Sucker感謝區

雖然Sucker 每次嘅行動都有唔少批評 同好多人被捕
但嚟個年頭搵人做搞手唔容易

Sucker 感謝你同一眾無名手足為場抗爭付出嘅努力同團結咗大家

呂麗乳瑤見字請回

推

呂麗乳瑤

飛機圖

向SUCK ADMIN 致意最崇高敬意

謝謝！ 香港人加油！

以前幾多人因為呢張圖block 咗呂巴

記憶翻曬嚟

靚

記得可以匿名寫信俾Sucker同其他手足 有冇人可以提供 然後我置頂

平安歸來

多謝 Sucker, 辛苦晒！當日好多人誤會你...
要平平安安返嚟

有冇人記得可以點樣匿名寫信俾Sucker同其他手足

義士不是condom

load張gif咗幾多data

推
多謝sucker

永遠#2的呂巴

2019年香港人真係忙到HIHI

唔記得
sor...

多謝手足

以為曲綫post

push

聯署支持封殺微信同TikTok

tui

感謝當時嘅自己同大家

22k 3個半鐘 爽

多謝你地舉辦第一屆北大嶼山公路馬拉松

最重要大家人冇事

非行動po

感謝🙏

一路支持香港既 澳洲 Drew Pavlou 柏乐志眾籌緊,請捐錢同留言多謝佢

Admin點

還押緊 唔準保釋

呂巴。。。

呂麗乳瑤巴打

加速版呢?

加速版好似倒後咁

我就係要呢D

多謝你地記得d gif

推[突發] 黑警推大肚婆落地 噴胡椒 打老公 twitter整合 - 分享自 LIHKG 討論區

一年了，感謝Sucker辛苦嘅付出
香港人都要繼續努力
大家記得記得寫信！

呢個都要推

應該真係倒緊後

唔緊要，我鍾意

其實有2.0既gif 不過無咩人睇過

呢個好正

多謝sucker 各adm !

2019年發生太多嘢，2020年好似過得好快

都叫做發過一場不枉此生既夢

Push

Sau zuk!!

屌，笑中有淚

hoball

多謝你哋